ProfIT «PHP-1: Введение в профессию»
=============================

1. Быстрый старт: выражения и переменные, типы.
2. Функции. Операторы контроля. Включение файлов.
3. Массивы. Циклы. Взаимодействие с пользователем.
4. Работа с файлами на сервере. Загрузка от клиента.
5. Cookie. Сессии. Авторизация.
6. Классы и объекты. Введение в ООП.
7. Объектно-ориентированный подход.
8. Работа с базой данных.
9. Архитектура проекта.